屌你老母！我只係想飲個有飲管嘅凍奶茶！

屌你老母環保撚！
我一早知m記無飲管，我已經唔去
我行遠小小，去大家樂，又無！
再街遠d，去一粥麵，連呢間都無！
星期六放假，我想開開心心食個早餐姐屌你老母！

凍奶茶個隻好似有粗飲管

其實開聲問會死？
唔俾咪屌7佢

班環保撚將來死左唔好火化 ，會造成空氣污染

咪係 啲毒撚啞既

問咗啦 個員工死都唔比 差d以為啲飲管係佢自己買

唔會唔俾 最多叫經理

屌你在場咩？咩叫唔會唔比？

唔俾就唔食退錢